喺屯門公園唔見咗銀包

銀色
有身份證
學生證（poly)
八達通 有相
各位巴絲如果執到麻煩留tg
薄酬

唔幫男人

推

聽日食飯幫你注意下,大概係邊到?

好多咸濕阿伯,冇架啦
入面有錢都比曬班大媽啦,冇都執左番屋企

啱啱去睇翻已經冇咗 而家去緊警署
多謝好心巴打

有人交咗去警署
唔該晒各位巴絲
此po 已完